新屋嶺 呢個極有可能殺人強姦既地方 777話會停用

將來想查都無得查

毁滅證據

美軍黎到都做唔到野

一早整左幾個新場 保證有入冇出 冇得查
新屋嶺算甚麼

人權法 影響好大
關左 唔俾人查

831太子站呀

喺入面既手足會去邊

被害人又比班狗威脅

佢停唔停用都毀滅到證據
強姦犯地頭，平時都無咩人入到去

屌，淋病話查緊新屋嶺有冇發生大家好擔心既事 (即係死人強姦) 而唔係話冇
即係有啦屌

強姦完

同你講

完㗎喇，下次換人

唔通d狗會寫寫先自己有殺人強姦咩

一定係

包庇

講左成晚
好似得新屋嶺係有新進展
係幫黑警既新進展